walking dead 既出現 , 以後仲邊有影視夠膽玩＜人性＞呢種元素？

walking dead已經將＜人性＞元素推到高峰

以往好多電影
都有＜人性＞既元素
但而家諗返
完全同walking dead 唔同次元 （冇得用層次比較）

walking dead 真係一次又一次震撼我心靈